其實唔洗比家用，條路已經好行好多

當你15k,唔洗比家用，個個月儲 5~8k， 幾年都 10幾萬 幾個fd夾份搞下生意 ，買下股票etc 起碼都仲有機會博下發圍

利申 12k 8k家用

唔洗比家用 = 老豆老母有錢
屋企本身有錢緊係條路好行好多

8k家用都戇尻 呢啲已經唔叫家用而係叫養埋你老豆老母
責任共同分擔 你老豆老母有份住有份食有乜理由要你份糧養曬冚家 不過你自己自願就乜都唔撚洗講

咁你咪搬出去住囉

一皮家用老母嫌唔夠，要兩皮，唔畀就冇得喺屋企住

你俾得起兩皮家用都唔洗係屋企住啦

所以想搬出來住

重點係你搵幾多

樓主做盛行？

窮人生仔正仆街

I know that feel bro

但比家用又係天經地義

17k 11k家用

冇首期俾個仔-30
家用 over 5000 -25
冇自己房-20
唔講道理-10
住公屋-10
唔會煮飯俾你食or 煮垃圾 -5

12k 俾8k 係點deal出來 ？

所以你要咁辛苦天經地義

有得咁計㗎咩
兩老唔洗養到你出身嘅話條路夠好行啦

-100

冇俾 希時鍾意就俾幾千 本身搵唔多
屋企人都冇要求or屌我冇俾

有時

我真係唔明你哋究竟係有苦衷定屋企情況唔許可???
有乜理由畀大半份糧屋企都唔同屋企bargain, 咁同做奴隸有乜分別?
剩低嘅錢只夠食同搭車

但搬出去唔代表可以唔使畀喎,我識人搬出去都仲要畀家用

我真係唔贊同家用係一定要俾

你話帶閒錢隨心隨意想俾就俾
呢個就無乜所謂
但個個月出糧咁俾就極度on9

再講
要求一定要俾家用既父母係有問題
不論係個父母個理財能力有問題
定係父母本身經濟能力唔高既問題
點解父母問題要下一代負責？

當然啦
呢個係雙向
要由細到大去教育
你要下一代明白出左身之後唔使負上養家既責任
因家唔需要佢地養
同樣地
下一代出左身之後
就要為自己負責
父母幫唔到佢地幾多
正正因為唔使下一代去養返父母
咁下一代就有責任自己搞掂自己
就係咁簡單

以為自己係仔女？其實只係一個投資項目

唔畀唔通佢嚟鎖你閘咩

我係唔駛俾家用，因為我老豆母晨咁早死晒

老豆老母揾我三倍冇俾家用
不過自己搬左出嚟
租都去左三分一糧

搭單一問,老豆退左休養埋佢係咪天經地義

供書教學咁多年有得計㗎咩，比多少少盡孝心有乜所謂
利申比15K家用

你比15k又點 依加講緊人工家用個比例

樓主就係比太多搞死自己

一百萬連首期都唔撚夠

啱，利申：14k 3k 家用

絲打做我女朋友ok ?

買股票還可以, 想問可以搞到咩生意？？

你揾19k畀15k家用？

唔洗比家用但焗住每星期日都要用成個朝早陪2老飲茶。
如果比家用可以見少啲，多番啲私人時機我會選擇比
利申: 小學開始就唔係一齊住

供書教學係政府俾

你自發性俾家用冇咩問題
但佢一唔俾就屌尻你個啲父母就真係戇鳩

唔洗比家用但要搬出黎住點睇？

唔洗俾家用，但要供樓

有樓你供咪算好

老豆老母：係我地養大你㗎

搵咁少 中位數都唔到 有得點發圍呀

但係冇問過你想唔想出世

家用係比返你係屋企住既洗費，如果要多到養埋父母既就太on9

14k比8k家用
朋友成日話我比咁多家用好好
有苦自己知 份糧只係啱啱夠交租

係咪唔好生囉 生出嚟又要呃政府資助 諗起都覺得肉酸

識條友本身同屋企關係麻麻
出黎做左野一排佢呀媽想焗佢交家用 交租交水電煤
最後佢直頭搬埋出去住 失蹤冇再見屋企人

8k真係當你搖錢樹
有冇理過你感受

60k 應該俾幾多....
我俾15k 有時都覺得幾多
因為份工真係好辛苦

-95
老母仲要係支持暗角七警個啲重藍絲

家用視乎屋企人平時點對你
由細到大對你好好既比多少少當報答冇咩所謂
如果係好仆街果d成日叫比家用但永遠唔肯用係你身上果d真係搵幾多都唔會比

得返4k真係月月清

做法正確

交家用都算 仲話幫你儲起咋 唔係用你既 佢用左我反而覺得自己俾既家用可以令大家生活質素提高
仆你個街 要儲我唔識儲呀 我最少都識將啲錢買收息股
佢淨係識將啲錢放入銀行 通賬都蝕埋

我以為自己比得多
原來仲有人多過我

利申：12K 比7K

認真覺得人工1/3係極限

比2K到 當買屋企人餐晚飯 算唔算合理

顧掂完自己
有剩先再按你過往對我點
先決定俾幾多你囉
中國式思想父母當係養佢老馮

天經地義
生出黎就要負責到老都係天經地義
你對我好我先對你好亦都係天經地義

比咁多真係好痛苦
想儲下錢同女朋友玩下
令生活過得舒服d都好似好難
買樓更加係同我冇關
好想比少d
但無可奈何屋企真係等我開飯

有個家姐 佢食屋企住屋企
佢唔會比家用
父母講左好多次都唔
明知屋企係等錢開飯
責任就推左去我到
我讀書唔叻
返full time
儲左一年錢去讀左個副學士（個陣家景仲ok 唔洗比咁多）
讀完就被迫即刻出黎做野
過住12K 比7k既生活
個個月都係地獄
買野又要左計右計

咁既生活唯一好既係有個好女朋友
唔計較我窮
陪我捱 食平野 少買野
幫我諗方法儲錢

係連登呢個comment我唔會覺得意外。不過對屋企人都唔好，人品好極有限。

屌你老母 唔生咪唔洗供書教學囉

人人家景唔同無得講，負擔到嘅一個月畀返幾千蚊，人工20%我覺得唔過份嘅。

正正常常如果住屋企食屋企果d至少都要比番3,4千啦，你地肉唔肉酸d,你讀書進修就話姐
老母話唔要都塞比佢啦，話得閒請飲茶，咁我要儲錢果d真係得啖笑，轉頭換電話一年去幾次旅行，其實睇你有無心架姐，又要死痴屋企唔搬走
依家水電媒差餉地租伙食樣樣都係錢，其實家用你比得幾多年，第日結婚生仔搬出去唔洗靠屋企人幫手都偷笑啦
識幾個90後住屋企唔比仲大條道理
女仔佔比例特別多

Ching做邊行

佢有講錯？

係外國根本冇家用呢個概念

你班死窮撚記得死埋一邊唔好溝女
將來唔好結婚生仔
窮人生仔正仆街

依啲真係惡性循環，整定世世代代都係窮撚

只能夠講, 每月最大洗費就係家用

睇咩性質 如果係唔郁幫你草起個d都冇咩問題

老母無理財觀念
而家搵20k都係比1.5k佢
佢想去旅行先同阿哥夾錢比佢去

外國畢左業住屋企咪一樣要俾

我屌你老母啊, 你訓撚係人地床下底架? 你點知人地同父母感情關係點樣? 你又知人地父母一定係好父母架? "對屋企人唔好"只係個果, 你連個因都唔知, 你憑咩話人品好極有限?

講野咁撚on9, 你智力好極有限。

唔講d讀神科同勁既人 依家個個一畢業最少都20k 家用應該比幾多？

絕育啦

父母迫俾噤多家用

連自己仔女 既感受都唔理

人品一定差

10幾萬搞到咩生意 租office都無左半

三年後先儲到16萬，仲要讀碩士自己俾錢

係4k都冇 仲未計強姦金
除非返工帶飯唔洗搭車返工 唔係都幾難生活

我都覺1/3係極限
仲要報細數先覺得生活到

呢個post個利申如果係唔洗比家用，啲留言會完全唔同哂

Fg 15k 家用唔洗俾 每個月儲到10k
爸媽我愛你

如果老豆老母自細對你好好
咁唔比係好不孝

如果自細老豆老母係對你差
關係又唔好 咁老閪都唔比啦

邊有得咁一概而論

比萬五蚊家用

唔係重點

唔怪得你講呢句野,原來比左份糧三份二屋企人

如果家用佔你每月開支大過20~30%已經係極唔合理, 乜撚都唔洗講
仲未計如果你每月儲錢都當係開支計算

66%俾家用?
屋企係真係唔掂定定係老母仆街

做緊 Poly 三寶之一

扣埋MPF實際得11.4K 真係要慳住洗

利申 獨仔 12K 比6.5K

人蠢冇得醫

20K 6K

知你加左人工就一定r加家用， 屌你老尾我自己辛苦努力先加到雞碎咁多你都要分埋佢

我以後加人工都唔會比佢地知 淨係計住你欠佢幾多，你平時對佢好係唔會記得，所以直真係咪撚曬心機

點解搵親12k都係要比8k家用嘅
之前幾個post啲巴打又係

15k 收入
搭車食飯3k
雜費1k
家用3k
個個月可以儲7－8k

其實比唔比自己決定既姐 你唔肯比老豆老母唔通攞支槍指住你咩 老豆老母養到你咁大 有冇講過唔生你條路好行好多先

學生哥表示情況仲濕滯過樓主
份糧得5k
尋日屋企件無番工嘅廢老叫我交租
我呢個月都唔知點

利申公屋仔 條廢老好早就食煙食到個肺花哂無番工

搵12K俾8K你狗黎
除非你老豆老母會幫你俾埋首期就唔同講發

有2皮你出去租屋住唔好？

但係而家其實好多上一代父母都係諗住養兒防老
搞到家用必須比 仲要比到養埋自己至叫正常
搞到家用變到好似交税咁呢

咁想當年就咪唔帶套搞嘢

巴打你比咁多

same,12k俾8K家用

當年我岩岩出黎做野 同老豆傾家用
老豆：吓 搵咁撚少留黎去旅行把啦 撚樣
我：好
利申 非私樓 果陣佢退左休 返工都係做牛

fg出來都26k
就算比10k家用都無影響
唔比家用果班正廢柴

我係同屋企人傾過，初初無錢，出黎做野俾幾千， 後來轉左幾份工，人工加左就俾多d. 好在2老仲有工作

18k fg一出黎時比3k一個月
上年開始就無比因為佢地都係幫我儲
我自己拎錢plan好過
寧願每月出街食飯買日用品入我數

11k人工畀左5k

唔好話唔洗畀家用，家用畀2k已經爭好遠

有個同職同事，因為係細女，所以唔洗畀家用，依家30歲人仲on99咁，鍾意洗錢就洗，唔撚洗計住計住

另一個同事畀2.5k，話打算暑假拎一個月no pay 放假，屌你老味爽撚到

典型窮撚養兒防老

不平等條約

收入萬9,
家用每個月比3千，
雙糧加花紅再比2萬4,
除返開每個月5千

呢啲咪好囉

要比家用個陣已經知道自己仆硬街
唔好話投資，投河既車錢都無

住公屋比乜撚野家用

我比家用睇心情 心情好咪多五舊~一千
鬧9我 遲一個星期出啦
又唔係未退休

老母聲稱人工要分三份
一份家用 一份儲 一份洗費
比1/3人工老母做家用
女朋友係咁屌話太多
但老母喺我讀書既時候都好肯比錢我
所以我都比得好心甘情願

搵12k俾8k都唔反佢枱

其實俾幾多家用要睇老豆老母細個點對你 我老豆老母係我細個個陣都有返工 成日都會洗哂啲錢係我身上 自己就用好少 宜家自己出黎做野 老母以前捱太多 條腰愈黎愈差 所以宜家每個月都會俾一半或以上既人工佢哋 盡下孝心

比著我已經同個仆街老豆開拖

如果由細到大父母都對自己好好，我覺得比係冇問題
但如果係差嘅又要攤大手板問你攞勁多，唔理你感受嘅，就叫佢收皮啦

當初就係要比3k家用加同屋企關係好差，索性搬出去住，扣埋租燈油火蠟，仲儲得多過以前同屋企人住

利申：以前屋企人比如家用住家飯都無得食，衫果啲全部自己洗

咁都係三千姐 養大你都唔只三千啦

啱啊，好多野相向嘅
又想做女對自己好
自己以前又打鬧仔女
養兒防老仲on9

你細個都有份食有份住，邊個養你

講到好恨出世咁

咁生完係咪養你一世先？ 咁講法連登仔第時都唔好生啦成班窮閪黎

一出黎做野已經唔洗俾，老母過左身，無認返老豆
雖然有時一次過買日用品會肉赤
但諗起之前有同事俾一半糧做家用仲要無住家飯食 就覺得自己生活自己搞掂無乜野
起碼係自己控制到，豐儉由人
俾完家用見到屋企人點fing自己d錢應該好嬲

咁成世唔比即係無出息 其實都幾撚慘

佢仲覺得打你係無錯
仲日話阿嫲以前對佢仲差
大個講返仲話以前冇打過我
根本就當我係出氣袋

有啲父母都怕自己啲仔女去見第一份全職冇錢買衫著去見工
我果做份得千幾蚊既兼職 仲要強搶左一半
好在第一份工係人地介紹 唔使著到咁隆重

你而家在生更係咁講 咁你咁撚唔順氣咪死撚左去算囉

你做到隻狗咁 每個月用得4k
屋企兩老un un腳 淨袋8k

不過樓豬又係on9 唔知你家庭背景係點 12k你俾8k你仲夠膽繼續俾

屋企人唔知你搵萬二？
要比8k咁多
你平時冇哂娛樂架喇播
有d似之前話讀緊u返pt幾千蚊 都要交3k 慘過食屎

12k 比6k
單親家庭

樓豬唔識反抗咩

有啲仆街父母唔會理你財政狀況穩唔穩定去要你俾家用

利申，試過fg 13k 要求俾10k

岩岩畢業搵14k 時比5k , 到依家搵40k 時都係比5k

又將個責任推比仔女
生唔生係父母決定
條女唔比家用就叫佢去死
生嚟把撚呀

其實搬左出去住就唔使俾家用，咁老豆老母有無收入先，無的話你唔養係唔係拎老綜

16k 俾4k

家用點都要比 但你會唔會比得太多

佢講到好似搵到錢係應份咁，屌咁即係投機啦，咁當初生黎都係為左炒股咁姐，實贏嫁？贏就讚？輸就屌？勞性重撚到呢

呢句真 15k salary 我比14k家用 個1k拎嚟儲 平時食2手飯 行路返工

如果無生你，條路都好好行

咁係咪應該要自殺抗議推翻結果
你係到要生？我就死比你睇

其實點解要比？有需要咩？
唔夠錢問自己攞咪比咯

其實講幾多錢係無用

應該係睇佔你人工既幾多%

咁比家用我啦，我納好多稅供你

自己對仔女咁差
就唔好怨點解仔女不孝
我老豆雖然有時心情唔好都發我悔氣
但以前讀書果陣要電腦做project
我仲揀緊買邊部平d
我老豆就靜靜雞訂MacBook 返黎
所以比返家用屋企都無聲出

出黎住分分鐘仲平

比得起2皮自己住好撚過
皮鬆啲租間屋
淨返幾千日常消費

你而家比兩皮得間房仔仲要睇人面色

你真係要check下自己係咪親生 無謂比錯嘛

-25
無自己房 同 唔會煮飯

其實我唔明點解個概念係搬出去住唔洗比家用 其實係家用定托管費 當然多同少就要睇情況 但講真父母窮又屌養兒防老 父母有錢又話父母用唔著不如比仔女留錢黎投資學野 其實講到尾都係唔肯比

之前同住，16K，畀4K家用；即將唔同住，16K，畀2-3K就算，自己住好大洗費
利申: 同老母協議左

我屌 完全同意

星期一晨早流流唔使咁勞氣啊。我都有補返句「人人家景唔同無得講」。都係個句啦，負擔到，兩老對你又好嘅咪畀份心意囉。

智障先交8k

交撚左6成幾
淨低4k衣食行都未夠

交完得番5k

交成五成出去

係咪都智障

家用我係比開人工的一半
搵一萬比五千

死佢又莫疆嘛

愚孝知唔知點解？

交咁多家用, 唔怪得財務公司咁好生意

8k家用係乜撚野概念

得4k自己用慘過我
利申學生做兼職月入4k，冇俾家用

lm

我爸媽由細到大都對我好差 亦無理過我 但卻一味叫比 我唔比 她不煮飯 我自己煮 從此鐘意煮野食

父幹年代 唔俾先至天公地義ar

真心戇鳩
點解要將孝順同錢掛勾
比家用越多=越有心=越孝順？

雖然我全家大學生但都係乞食
阿哥同家姐唔會比，真係幾個月比少少做下樣咁
我就每個月比兩三千咁
或者出去買野幫屋企人比

比一半果啲真係好癲
每個月見唔到銀行有多錢到真係好慘

搵1xk 無比
生日過節出去食飯 我請
有時（2，3個月）仲會驚我唔夠洗比幾千零用我

公屋窮撚 雖然支持窮人正仆街 但我怨唔落我兩老

最慘有d屋企人根本拎舊錢亂fing
打牌賭馬 真係on99

亦都有人迫你投胎
怪你當初喺子宮爭贏咗

*冇

果d愚孝真係咪撚提

搵15k，俾2k係咪好不孝

12K比8K無野呀?

搵緊2x k比緊2k家用

你老豆好好
我老豆而家係屋企做廢老
以前買電話都唔敢揀咁貴 驚佢講我一世
買完之後佢話我唔揀部貴啲既

叫佢退户又死都唔肯
同我老母一樣又係怕自己冇人理
又要你獨立 學左獨立又唔放手
又係一個養兒防老既例子

屋企人有病焗住無得返工重擔落係自己度
又見到屋企人死慳死抵都叫心甘命抵
打牌賭馬真係最on99
佢大花筒落部電視雪櫃起碼我都有份用
打牌賭馬真係唔撚比佢

講到父母咁仆街，又迫你出世咁委屈
不如實際啲，同父母脫離關係，咪唔洗諗乜孝唔孝，乜天經地義囉
分得清清楚楚，一毫都唔洗比
不過大家都係唔敢做架啦

我老豆都半廢老
又唔返full time係度返part time hea
但佢又唔會點發錢寒
總之我係度住就負責自己電費
其他水費雜費太小佢都唔計我
又煮飯比我帶
都算係咁
雖然我比三成人工出去
佢地其實實袋一千幾百
D保險電話費用曬佢地信用卡比
果三成家用包埋

回報率咁高既投資工具邊度搵

公屋租好平啫

上年fg開始番工
比家用哥陣 比老母拮"搵咁少 唔洗比"
依加搵20k
都係1蚊家用都冇比過

唔洗交家用兼幫我俾埋車位租
黎緊問埋佢地攞首期

俾10K
俾慢少少俾老母屌到喊
老母仲要出雙糧俾老母
佢用啲家用去日本

係屋企飲飲食食又家務都要比啦

父母比少啲零用錢你 都會幸福好多

窮人唔生仔 對大家都好

唉 自己冇能力搵咁多 搵到你估我唔想俾咩
我近排開始冇俾 佢冇屌我 不過間唔中都話我唔拎錢番黎
我心諗 搵雞碎咁多 再俾埋真係一世都唔使上車
佢地冇錢幫我俾首期 係咁同我講而家d樓咁貴點買呀乜乜乜 但同時又係咁叫我拍拖結婚
大佬 你想6-7個人迫係間公屋仔度呀？
成日諗買唔起買唔起 又唔識投資儲錢 咁緊係買唔到啦
唔係不孝 但自問唔係連登仔既料個個50k 第時搵得多一定俾番

搵15.5 比2k 比同事屌比得少
--------------------------------------------------
但老母細個生左出來無養過我
自己搬出來住
到老豆cancer 死阿糜又老人痴呆養唔到
先迫住養
大學都係親戚供
佢唔煮飯
---------------------------------------------------
岩岩出來做野半年炸 月儲 5k-8k

呢樣事實
窮人又要啲仔女黎防老又迫俾家用
全撚部都係垃圾

完全明白…
好辛苦，人地話去旅行就去，想買咩就買咩…我一出糧就冇左一大筆，想做咩都要就住就住

好辛苦先儲到筆錢叫做上到車，揾到地方住，完全冇父母幹
但係身邊d fd唔使畀家用可以輕鬆上車，有d仲有父母幹
人地係話你叻，但係你賣家唔會因為你係靠自己而平賣畀你，所以淨係可以打口炮用，好唔公平

仲要計埋扣mpf 所剩無幾

個問題唔係平唔平
係點解學生哥都要咁樣去養佢
個廢老行得玩得食得訓得
咁樣都仲要要人養
真心覺得佢好垃圾

食屎啦！做咗咁多年人都冇儲蓄？！d錢拎晒去叫雞？

就係住公屋 至唔明點解要咁樣問人拎錢
幾十歲人 番咗工咁多年 1 2千都拎唔出黎
仲要打個仔果份月月清嘅人工主意
不如早死早著啦
利申 讀書問政府借 平時佢只係交租 其他所有雜費完全唔洗佢出 仲要我好少係屋企食飯

同意 養唔掂生黎只係害咗下一代

關係都會好好多
講錢傷感情 幾親都係

由搵10k到食家搵28k 都係交5k家用

其實我都贊成要睇下佢對你既付出

屋企幫我買埋樓，就算佢依家佢要加到20k我都無怨言

父母捱左二十幾年 俾多少少家用等兩老舒服少少囉
第時啲錢又咪係留返俾你
唔見得你一個月俾少幾千會有咩得著

第時

佢未退休既,不過就快60,好似暗示緊退左休想我地幾個仔女養埋佢,已經唔係淨係比家用咁簡單,係養埋 咁當然唔係唔想養啦
但我自己就不嬲都係覺得老豆養仔,仔養仔,就算我將來做左老豆我都係咁話

真係好多呢類父母
尤其係生女果啲
搬左嫁左都係要俾多份架

搵25k
如何要草錢兩年內開始讀partime master (total: 150k)
比5000家用過唔過份

而家俾多啲家用當投資
到佢地死咗分遺產咪分大舊啲囉

咁你係邊個生嫁

俾得4k 係好少 想俾多d
但現實做唔到

我比5k 家用 當比租都抵啦

屌 我好撚同情你
有啲纜係要斬 得閒飲茶塞幾千咪算 留返個錢係自己身邊 到佢地多病痛要請人照顧你就明 真係印銀紙都唔夠時間

15k 比5k家用都仲儲到6k

沒比家用
兩年儲左少少錢

前幾年FRESHGRA出黎, 好好彩搵到份16k, 中規中矩

5k家用 , 食+洗費 3-4k(當4k), 每月草7000, 一年84000 , 計埋bonus一年10萬.

次撚次食食飯,飲茶我俾
屌,請成家食自助餐都唔明點解要我俾埋阿妹條仔個份
表面話對我有幾好,對我差個d 又唔見佢地講
雖然老母唔逼我家用, 有時老豆話 人地邊個個仔俾萬幾家用 買左兩層樓
當堂燥左下, 唔係老豆扮偉大接濟大伯一家,洗唔洗搞到我地屋企無左兩層樓呀,大伯而加好環境 有無記得佢曾經幫過手呀 唔係老豆賭到on99 差人街數 連最後層樓都無埋 我洗鬼半工數 有機會出國讀書啦
越講越嬲

如果自己搵20幾k
兩老又各搵20幾k
咁你地認為要比幾多先合理 (全部人都無經濟壓力)

小弟覺得如果你識得財務規劃，一蚊都唔使俾，甚至拎埋兩老份糧，俾番零用錢佢地兩個。

20k 2k家用
可以儲錢之外去下旅行

30k比6k算 話想草多啲錢所以比咁多

老母有叫我幫佢投資下
但心意上我都有比家用

唔洗8千咁多啊？!

千其唔好俾屋企人知你搵幾多錢
同喺邊間公司做
迫住要報個數都報細至少兩成
雙糧花紅升職加薪轉工都唔好講
佢地會睇住你個數嚟食
糧單鎖喺公司櫃桶唔好擺屋企
轉晒做e statement
要知道家用同港鐵一9樣只可加不可減
所以家用第一口定價要好小心同好堅定
唔可以俾對方有討價還價餘地
唔好以為俾咗家用就冇手尾跟
去旅行買電器出街飲茶食飯都會入你數
所以個價你一定要開低d
乖嘅最多過時過節先醒多佢一千幾百
否則你會冇得走棧
你仲要供mpf還loan儲錢買樓結婚生仔
人生唔係只得老豆老母
要向無賴說不！企硬！心軟衰硬！

連業都未畢就講明10k
仲講到已經好為我著想一啲都唔多

20%點都夠
關係好你又有心咪30幾%
再多就真係玩自己

你以為啦
細個一毫子零用都冇
日日望住啲同學去小食部買嘢食
再望望手上面自己根本唔知乜黎既垃圾嘢食
你果刻既心情簡直想掉晒自己手上面既嘢食然後返課室

咁咪得囉，大家都無乜計

過多5-10年佢地退休 我就開始玩完

你老母真係好

你阿爸阿媽唔駛俾錢你用同養你條路都好行好多

-65分點搞
唔駛比家用
但係要負責晒所有租水電煤

有時仲會問我拎錢
明明自己有番工 但拎錢去賭

成日覺得佢當屋企係酒店

好呀 咪撚生囉

專登報低左2k人工 老母話搵咁小唔洗比家用

唔會啦，幫佢地投資嘛😂

未問過我地就生我地出黎受苦條數都未找哂